[求救]Hkexpress 入漏左英文名

事源係幫屋企人買既 但原來佢地身份證個名係有跟英文名
例如 Chan Tai Man Peter
但我買果時靜係入左Chan Tai Man

有無巴打知道會唔會上唔機

比錢去改啦

你打去Hotline問仲好啦
記得有免費改一次名
利申:之前打錯朋友個名

買平機票 改得返可以坐cx
我就係想睇下有無人試過係得

hotline 好似會官方式一定要加錢

試下上官網FAQS到, 用下面線上客服問佢
識人試過成功免費改資料
不過建議 office hour先問

官方一定會話要加錢。。唔改咪睇下你take 唔take risk 到時immigration比唔比你入。

利申: 做旅遊業

再買過啦

空姐愛洋腸

態度好少少咁老吹係系統問題通常都會唔收錢幫你改

態度好D 係要.
老吹就唔使, 你估人哋一日聽多次呢D 藉口

之前試過調轉咗姓同名（英文）
打去熱線 勁有禮貌咁同個staff講
佢好好人就咁幫我改番冇收我錢
我估 as long as 你唔係陳先生改做王小姐咁
而係改啲minor嘢
態度好少少咁 可能個staff都唔會收你錢掛

唔入漏埋右？

Middle man 可以唔入都得

比幾舊改

之前試過個名叫陳小明打咗小明陳都可以

如果同樣情況但係港龍得唔得

得

HKE機票個名入到盡量入晒佢
要跟手尾會好麻煩

認真答你

唔洗改都無問題

換左係就咁 chan peter 就唔得

唔係空姐..